試過係咩情況下唔小心爆粗

小弟做pt sales
今日同個客講緊件羽絨褸
我同佢講：因為係無縫設計 所以好撚暖咖
講完之後個客由 變做
然後佢話：係咪真係暖成咁
我即刻笑到傻

就係你個U記sales仔向我爆粗

試過係lift度，睇唔到後面有人，自言自語爆粗

同親fd出街都成日爆粗
但係一返到屋企成日都好驚忍唔到

今日係公司同manager傾野
因為涉及幾個地方
唔小心將A地點既野記左做B地點
Manager問呢樣野唔係A地點咩?
我: 呀屌係喎
佢:

有時真係無心就講左 自己都唔覺

咁都知u記 偵探

試過呀媽叫我買野
我問佢買幾多 佢答左我之後我唔覺意話：咁撚多點拎呀

果時試過爆左句 屌
自己都唔知
俾老母問我 你頭先講乜野話
自此之後好驚係屋企講講下野變左同fd出街係咁爆粗既mode

有位和記環球電訊sales打黎同我推銷嘅時候

中學體育堂踢波
射唔入大嗌屌一聲
俾阿sir聽到
缺點一個

諗起以前上體育堂果陣爆粗 雖然唔係我自己 係阿sir。

以前中學讀書果陣，啱啱開學。
第一堂上體育堂 老師點名。
阿sir諗住問我地班邊兩個班長，跟住佢一時口快講錯成邊撚個班長

諗起我以前有個阿sir 滾滾地罵人嗰陣唔小心爆咗半句粗口出嚟